憧憬「止暴制亂」策略成功 示威者轉為靜靜雞 港股下午初段升逾500點

港股下午初段持續升逾500點，恒生指數報27541點，升547點，升幅2.03%。

美國做市

升 升 升.jpg

英國大選

英國大選關你香港個市撚事咩

點解唔關事

所有世界大事同香港都關事

我就唔知關香港股市撚事

英國脫歐, 邊隻成份股會賺大錢呀？

Truth

有時唔關邊隻會賺事, 係脫歐會得以落實, 唔會再拖來拖去

推升匯控ar 0005係重磅股

睇個市冇用 成堆支企倒水頂市

市場長期受到脫歐uncertainty 影響 而家大選決定好方向 對市場係一個正面消息

On9
又分化又無知
英國大選同貿易戰消息呀

18區遊行！！

你放左d貨呀？